[中大chem] Dennis Ng既CHEM2320 CHEM3130 有好多人cheating?

見有人話未出grade 個陣搞到好大穫話好多抄chegg 又upload notes上course hero
究竟乜事？而家個班人點？個個未出grade比人告cheating?